國泰三月至六月推無薪假計劃

國泰三月至六月推無薪假計劃
7分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】國泰航空向員工公布無薪假計劃。

國泰向員工發放一段錄影片段，行政總裁鄧健榮宣布無薪假計劃，向所有員工劃一提供三星期無薪假，初步安排在三至六月休假。

範圍涵蓋全體員工而計劃並非強制申請，亦有別於過往按職級釐定假期日數。

繼續狙擊藍紅經濟圈

國泰幾時收皮？

in progress

HX應該收皮先

奶共
而家真無唔比你飛大陸上空啦

老老柒柒，我而家都想拎NPL

利申：國泰御用地勤

依間大鑊，借左舊錢返黎就遇著武漢肺炎

範圍涵蓋全體員工而計劃並非強制申請 ?

乜柒KX呀傻鳩

好多港豬繼續搭國泰
又搶hkexpress平飛

海航真係可以"RAP"

你敢唔敢唔放

繼續追擊

又係迫走鬼佬CEO之後就

抵撚死

搭世界夢號

香港人就冇乜人飛番上去架喇
跟手外國又開始封香港

咁無仲可以飛邊度

我反而覺得呢個可以永遠續命到最後

正解

有工會, 但工會太軟弱就係呢個下場

一早要啦
Cut左航班
唔通白出糧俾空姐咩

抵死

工會罷工成功，恭喜

被罷工

成班垃圾抵撚死

大把航空公司你揀

抵撚死垃圾cx

開多門生意
飛上門服務
空姐上門提供服務
又可以收錢

@fatso 搵工未

好快執

唔係一直都上機先計糧，本身出底薪咩

姐係停航？

弱智仔全世界得呢兩間airline？就算係，我真係搭船都唔柒搭佢

三個禮拜,差唔多一個月

去台灣咪長榮
去泰國咪泰航
去日本咪JAL
簡單

好似亞視咁

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

奶完共都係要死

底撚死

你好賤呀

6個月
唔洗諗
錢賺唔晒

點解cx好似重衰過hx